7仔魚蛋屌打香港9成舖頭

又抵又好味

大大粒
依家好多地方嘅魚蛋縮哂水

縮水豉油王魚蛋先正

粉蛋係幾好食既

我就搵唔到有邊度贏到7仔啦

食屎大?

建議飲食台新增子分類叫
「樓主食開屎」類

記得細個個時$6 10粒
成日買嚟食

太淋

真
7仔賣緊 10蚊10粒 大大粒四海咖喱魚蛋
其他鋪頭賣緊 7蚊6粒 細細粒橡膠無味魚蛋